C朗入左14球領先緊意甲神射手

幾多球12m

減番十二碼有幾多球 ？

幾多球TAP IN

講咁多做乜0球 全部唔計

@王騎

Cristiano Ronaldo Juventus 14 4 8
K. Piątek Genoa 13 2 10
F. Quagliarella Sampdoria 12 1 6
C. Immobile Lazio 10 2 6
A. Milik Napoli 10 0 3
D. Zapata Atalanta 10 1 6

14-4= 10

都排第3

Milik吊打佢

勁呀

踢祖狗供哂波比佢入成14球

第二位都13球

4球，射左125球

賤種朗
聯賽: 125射14入球 (4球靠12碼) (11.2%)
歐聯: 27射1入球 1紅牌 (3.7%)
已射152球 得個15個入球 合共9.8%

美斯
聯賽: 71射15入球 (1球靠12碼) (21.1%)
歐聯: 20射6入球 0紅牌 (30%)
91射入21球 合共23%

原來計神射手個時要計埋射左幾球

洗撚理個on9仔咩

成日話美斯射得少入球率高
咁點解佢會射得少呢
因為佢其他時間都係散緊步嚕

你去ac inter 做神射手就話勁啫
大佬你揀埋d 獨大球會來踢
仲好意思認叻

係呀 條垃圾應該去新特蘭之後升上英超 再拎冠軍證明自己

12碼唔計，執雞唔計，tap in唔計
唔入波就廢，入波又話獨大

全靠戴巴拿carry

C朗應該去巴塞證明自己

巴塞算唔算獨大

入波計起腳數好過份咩？

你岩,神射手獎應該係入球轉化率最高嗰個拎

好似文蘇重要啲

不了，計轉化率架話C朗食得屎，佢唔浪射仲有乜野做？

咁盧卡古失機唔應該比人屌
瘋狂失機都好過唔射

夸利亞列拿鹹魚翻生

踢森多利亞都有12球

之前是咪踢過蛆？

Tapin唔計
12碼唔計
入左0球

無數據既垃圾

係
出名入靚波但效率低
今季

認同 祖記本身意甲都打橫行咁濟
C朗去埋祖 其他隊真係唔駛玩

牙朗 去獌 鍠 蛆 挑戰自己
呢幾隊 牙朗未去之前 只係攞過幾次歐聯

c朗入既唔計

咁應該一季起腳一次入一球果個拎啦，100%入球率喎

射手連空位起腳都做唔到

C朗唔敢去學界證明自己

美斯唔轉隊

去到邊贏到邊嘅都仲要證明自己
咁屈死係一隊班霸果個應該死撚左佢啦

巴係西甲獨大？你當雙馬無到？
祖記就真係獨大啦，意甲七連冠，意大利盃四連冠

平時就笑人話咩近十年西甲疤嬴足7年，但而家又話祖七連冠係獨大

唔洗講廢話 無人話過唔可以踢邊隊 只係踢祖記基本等於未開季就贏聯賽冠軍 咁當然啦阿朗要去痴冠真係唔到我地理

Yes 皇馬 馬體係垃圾

Yes 祖記獨大，其他隊好廢，但竟然羅馬都收到疤狗皮

啱呀 巴塞係自己柒 祖記獨大都係事實

啱呀 巴塞係自己柒 祖記獨大係事實 阿朗就係去痴冠

蛆都好痴

笑撚死 諗起當時疤迷話抽中意甲羅馬呢啲廢隊 話係上上籤

其實要改球例，好似猩猩運動咁
12碼，執雞，tap in全部計二分
一扭幾先入波就計三分

唔係扭晒11個人計一球，空龍二碼射入又計一球
咪好唔公平？

你講到祖記有埋c朗係十二個踢十一個

有messi嘅巴塞 拎連續拎咗幾多冠
同樣 拜仁都叫德甲土皇帝 十年幾連冠
就算psg近年橫掃咁勁 過往十年間 都係得五冠
里昂 摩納哥 波爾多 馬賽 蒙彼利埃 仲要摩納哥係上兩季 截psg五連霸
里昂 由 01-07 連拎七法甲冠軍 威過psg啦

祖記唔係包拎 特別佢人腳老

抽中羅馬上上千
笑到

疤狗出來回應下
連羅馬都贏唔到仲點証明自己

食屎咪食屎囉,你不嬲都當佢球球都唔計咖啦

你岩,想請教巴打今季鍠冇咗垃圾朗瘋狂失機,神鋒賓周同巴爾神射手榜領先緊幾多十球?

根據美斯fans嘅邏輯去推斷,你講得完全冇錯

唔計入球轉化率，只計入球都高過c朗啦

艾比度:總之阿朗就係去痴冠

好撚小學雞

你都痴撚線....SO係痢去疤就唔係痴冠?

得喇得喇,美斯勁過阿朗十條街呀,滿意未

講緊意甲神射手呀,咁鍾意贏叫美斯轉去意甲踢啦

阿朗呼吸都會俾haters啫住咖啦,你第一日上連登

係呀 SO緊係為冠軍先去巴啦

歐聯都應該曼聯拎啦

數據撚又贏

連登最多係你呢d蝗朗人形蜈蚣喎

花美人形蜈蚣多d
淨係你同王騎加埋都贏晒

助攻都好似係第一 肯定又係文迪餵佢啦 餵到佢變助攻王

根本同在蝗個陣唔同踢法 整體性多左

可惜派路離開左，如果唔係想睇下雞姦朗同派路合作會係點

巴七唔代表朗朗唔係抱團
學下lbj先啦

剩係球王一梅西同屎忽見光鍠馬超人都贏哂

葡萄牙歐國杯唔計

計
決賽個球都計丙朗用遙控入既

講到歐國杯淨係踢決賽一場咁

又quote, 你同騎哥人肉錄音機有咩分別呀柒頭尋飛
人地講球員你講對球隊
人地講成季你講一場波
知唔知咩叫fair comparison 呀
你咁樣比有撚用呀，你係唔係讀得書少先用咁樣既例子呀

成隊都差又入哂一個人數

我唔會話意甲無競爭，講真佢黎緊幾場如果繼續和當然有危機，但整體上意甲大熱門毫無疑問一定係祖，根本祖既球員質素同班主對球隊既投資同其他球隊都差一截。

至於西甲，當然熱門係巴皇馬，但西甲一定講多啲基本個人能力技巧， 數據上UEFA既coefficient都係西甲最高分，連pressing亦係咁多聯賽最高（)整體競爭能力一定係西甲比意甲強。拖舟自己都話過贏歐聯易過贏西甲聯賽正正係咁解。C朗要走幾年前就傳，當真係要走時，佢當然唔會放棄對歐聯冠軍既期望(條友醒目仔知道媒體最留意依樣野)，同時又想拎聯賽冠軍，拜仁話過唔會高價買三十幾歲既球員，鈀佢睇唔起，其實基本上得翻祖依個選擇。祖有一定聯賽冠軍優勢，又係歐聯大熱(幾次亞軍)，根本就係一拍即合。你話佢唔會貪祖係聯賽大熱冠軍？唔好咁天真啦，佢自己都知佢要留力打歐聯啦。係皇留力係因為爭冠無望，係祖可以係穩冠後輪換下，仲正啦。

簡單講句，佢根本就係由一個比較講究個人技術既聯賽，去到一個無咁大競爭既聯賽；由一個有三個大熱冠軍既聯賽，去到只有兩個大熱既聯賽，你自己諗下係upgrade定downgrade。唔好再將佢轉會成樣野包裝到話佢尋求新挑戰啦，咁想接受挑戰就留翻西甲幫皇馬試下連續三年雙或三冠。

great needle

無人迫你認，反正數據就係咁反映。其實你地咪認阿朗shot accuracy低就得啦，又要幫佢兜話咩佢起到腳都好厲害，又話美斯咁勁conversion rate咁高點解唔射多幾球 到最後又駁唔到又搶口話咩咁撚叻叫美斯去其他地方證明自己

成班強姦犯fans又高潮了

上年笑人1.82洗哂版，今年王騎啲真實數據都唔係成季又唔撚見你條賤種疤出黎主持公道要計成季fair comparison

賤種疤迷平時聲大大話入球數可以刷出黎，要睇真正實力就要睇conversion rate，我依家套用佢地邏輯話2011歐聯決賽巴塞真正實力廢過曼聯有問題？

連續n年贏聯賽唔講

長期得到球証照顧唔講

就係要講上年贏4分

騎哥數據咪高咗今季開始計到季尾，佢幾時斷開一場波唔計呀？你都覺用全季準確D咪拎成年黎比較，唔好拎一場波既數據魚目混珠。

再講conversion rate根本就講球員居多，你自己又要講到球隊到。你唔好再單單打打咁，當人地講球員時，自己去拎對球隊或比賽黎講。定係你搵唔到呀，仲要搵場2011年既波黎講。仲有，依家你係覆緊我，唔好又拎咩其他我唔知你係真quote定假quote其他人講既野黎彈我。我就話射手quality其中一樣要睇就係shot efficiency，講句mean D，如果俾著C朗入去個年巴對獌，佢shot efficiency 咁既質素，唔知起腳十次都唔知入唔入到半球，如果係咁巴個年咪輸俾獌lor。然後又套翻其他人咁講，既然個場獌shot efficiency 咁高，做咩又唔射多幾球呀？

朗迷:美欺決賽隱形

朗仔決賽睇波/隱形，朗迷:無佢點入決賽?
朗仔8強開始隱形，朗迷:無佢點入8強?

怪邊個 人地大大個歐國杯就擺係你面前，美欺點唔隱形法都連南美杯都拎唔到

咁告魯夫應該連牙朗都不如

唔知，但就知你連幫牙朗汁波既資格都冇

Diego Pujol個個answer，就夠哂客觀，不過會比樓上因為支持牙朗所以就覺得自己有資格幫牙朗執波既蜈蚣話係花迷

得啦得啦 知你個美欺世界第一喇

花迷:c朗決賽隱形

小花決賽睇波/隱形，花迷:無佢點入決賽?
小花8強開始隱形，花迷:無佢點入8強?

2邊球迷一樣鍾意咁賴,不過一個有盃,一個冇(仲要連續幾次)

講黎講去都係要吹奏美斯射門準啲,啲回覆字都唔使打

總之作為世界最top嗰堆球員,轉會嗰陣唔可以考慮轉去最top嗰堆球會,要轉去中遊或以下先至叫正常唔係痴冠

Haters logic:

成績差: 成隊個個表現好(除咗佢)所以成績差
有冠拎: 成隊個個表現好(除咗佢)所以先有冠拎

不敗之地

阿朗 shot efficiency 咁垃圾都做到決賽入波最多，歐聯歷史神射手，連續六年歐聯神射，歐聯最多勝場數，5個歐聯現役最多

美斯shot efficiency 咁撚柒勁點解得4個歐聯，06年仲要靠痴細哨先贏返黎，淘汰賽入波得阿朗一半，每次巴塞出局嗰兩回合美斯都0入球隱形，既然美斯shot efficiency 咁高，做咩唔射多幾球要做三連八弟呀？

5個歐聯靠c朗 真係笑而不語

你quote你回覆既圖做咩？想表達D咩？又要怨婦咁去尋人，又人身攻擊話人精神病，都最後又問埋d低質素問題，根本就唔係正面去回應人地。
講真，shot efficiency同其他measurement一樣有佢缺陷，你要拗C朗數據無美斯咁好，咪好好地理性咁傾lor，不過我諗你又可能話班小花fans低能傾唔到之類

講咁多把撚
5年4歐冠 追到先再講嘢

都知你最後又講翻歐聯，根本你地一比較就唔敢只係講數據，永遠要連埋獎杯講。你地自己心照拎歐聯係唔係靠牙朗一個人拎翻黎啦，唔好抺殺其他人功勞啦。講數據就真實反映一個球員真實既quality，但你地成日靠團體既legacy去駁人，根本就橙同蘋果既比較。

同樣道理我都想問牙朗咁勁，點解舊年carry唔到皇馬去國王盃八強呀，唔係對手仲弱過歐聯球隊咩？唔好答我話飛機盃唔稀罕，咁能勁又唔起幾千腳射半球啊？

唔講以為上年歐聯係牙朗carry番黎

佢地講左咁多年都係:有歐國盃，所以牙朗贏左

d球評家多數都話美欺贏係因為樣樣皆能，原來全世界球評家都無朗迷咁識波，都係疤狗

咁講團體榮譽，拖舟得一次歐聯，一定唔係球王，佢幾好波都唔會係。肥馬值頭歐聯都無。

屌你老母騎哥

全世界球評家都話莫迪牙朗18年勁過美斯，原來全世界球評家都無花迷咁識波，都係皇狗

鍠:18年勁過美欺，就即係成個生涯勁過美欺

比你班撚樣花迷睇下自己點樣自相矛盾呀屌你老母
蠢閪到咁

對伊朗12碼射失，對烏拉圭原地插花，朗迷:無朗點入16強?

美欺對尼日入波助攻，對法國助攻，法國冠軍球隊輸係非戰之罪，相反烏拉圭法國手下敗將。
朗迷:因為美欺搞到出局。

朗迷自己logic fail仲話人矛盾

得conversion rate係數據，入球數最多就唔係數據 人地阿朗國王盃冇出過場又走去問點解阿朗國王盃carry唔到 好撚心你條賤種疤啦，唔講冠軍講歐聯入球數助攻數美斯都輸哂啦，淨係識攞conversion rate黎打飛機，使唔使叫fifa uefa頒個conversion rate大獎比你班賤種打飛機呀

小花對尼日有撚助攻咩，吹得就吹，含撚啦你

44場44球既阿朗goal per game差過54場45球既美斯

conversion rate都可以唔計，笑撚死，把握力係射手能力指標，唔計既話美羊，達仔都係頂級射手，不過牙朗差個d佢地就一定唔計，只會計牙朗好個d，而唔係睇綜合能力，單一功能球王

全世界球評家 你指金球獎？咪講笑啦。
差唔多全世界話美斯無頭三唔合理就多。

再講評個班根本係記者多，依個世界最真實既球評員就係數據。你自己搵下compile出黎既數據係點嘅

你嫌依篇舊就睇下上網有人整咗今季best chance creators，你自己睇下美斯係邊，不過依個表兩軸有問題

收皮啦去意假痴冠軍
我地小花就唔同

如今的C朗拿度正隨葡萄牙國家隊備戰即將到來的巴西世界盃，球王比利非常期待C朗在世界盃上的表現，他甚至直言，C朗就是當世第一。 過去的這個球季，C朗取得了三大賽事的金靴獎，與此同時助皇馬問鼎國王盃與歐聯冠軍，該名葡萄牙巨星的傑出表現徹底征服了比利。 比利讚嘆說：「放眼當下足壇，我認為沒有誰能跟C朗相比。如果是在四、五年前，這樣的事情還可以討論一下，當時很難選擇誰是世界最佳球員，因為競爭太激烈了。」 「但現在就截然不同了，C朗的發揮優於美斯，技術層面也是如此，他攻入更多球，完成了更多的助攻。」 「朗拿度已經十分優秀，但在我看來，如今的C朗更為出色，他在很多方面堪比朗拿度，而頭鎚能力無疑更為強悍。」()

FIFA頒獎禮上除咗唔少球壇名人出席外，就連阿根廷球王馬勒當拿都俾面到場。不過作為美斯嘅同鄉，老馬不但無表態支持，反而公開大讚C朗，話C朗獲獎係實至名歸，仲話C朗拋離其他球員一光年添！明顯係暗串緊同胞美斯喎。

巴西名宿朗拿度點評兩位當代球王C朗和美斯，他表示很難決定誰較佳，但以近況比較，C朗會是今屆金球獎大熱。

一路都係討論成個生涯，你文盲?

算啦，巴打慳番啖氣啦，同呢d生番辯論真係徙口水，日日有呢d post之後就人形蜈蚣話決賽坐個歐腳盃番黎登基，自以為自己係世界中心，其實只係小眾，你唔煩我都煩，咁撚得閒引人屌既d on9仔

算鳩數啦，朗迷仲好嬲比左摩笛

又講歐聯，永遠唔敢會講聯賽。
而且出場牙朗多成差廿場，你上面又話美斯自己踢多幾場，自己咪又一鳩樣。講真要吹捧美斯就唔會只用conversion rate黎打飛機啦，柒頭。

牙朗對尼科西亞入357球
對拜利就死哂火，對祖記第2回合都係臨尾入個12碼，即係連續4場隱形，仲好意思話美欺大波隱形，隱形靠隊友可以比朗迷用黎吹奏

朗迷: 朗仔可以靠隊友，美欺連靠隊友捧盃機會都無，所以朗仔又贏。

聯賽得兩隊爭，所以唔計。西班牙盃垃圾盃更加唔計，歐聯4強決賽隱形又如何，有隊友就ok。到時可以話番無朗仔就入唔到4強。(其實對住尼科西亞無朗仔都唔會出唔到線)

所以一年朗仔剩係踢幾場波就夠(歐聯分組賽至8強)。

人形蜈蚣

意甲神射手 希古恩條廢閪都做到既時候...

速率太慢，慢慢控定抽爆網都未遲。

自己講17-18賽季鳩叫1.82就得，其他人講就唔撚得要計成個生涯，邊個搬龍門呀賤種花迷

17-18賽季conversion rate
美斯
西甲：197射34球，17.26%
歐聯：44射6球，13.63%
世界盃：18射1球，5.55%
合共259射41球，15.83%

C朗
西甲：178射26球，14.61%
歐聯：82射15球，18.29%
世界盃：21射4球：19.05%
合共281射45球，16.01%

花迷：C朗得1.82轉化率，仲要係全隊最大開火權，仲有12碼同罰球射，射100球，入得兩球都冇

連登仔又柒
日日比c朗打面打到口踵面踵
5個金球仲要你認同？

17-18賽季conversion rate
美斯
西甲：197射34球，17.26%
歐聯：44射6球，13.63%
世界盃：18射1球，5.55%
合共259射41球，15.83%

C朗
西甲：178射26球，14.61%
歐聯：82射15球，18.29%
世界盃：21射4球：19.05%
合共281射45球，16.01%

夠fair comparison未呀柒頭皮，跟足你要求計成季喇喎

如果唔睇把握力，咁狂射12碼就係頂級射手了。

事實上係祖記廢過皇馬，所以今季conversion rate低左

就射術黎講paco今年一定勁過美斯

唔計
球王標準: 剩係計入幾多波，同佢踢個隊波攞幾多歐聯。
因為一人carry歐聯。
相反美欺靠沙維小白。

咁上年1.xx係咩事

其實上年上半季皇咪大落後巴菜，個時朗仔停過賽，但上半季都出左大半。

Conversion rate唔夠講又搬龍門講whoscored 最佳陣容

4個字:輸打贏要。

笑死 一定要搵方法計到最靚既數據既俾阿朗 知唔知點解你要自己特登咁計？因為無人會一季拎幾個聯賽夾埋黎計lor

要搬龍門我地神早講助攻，過人，free kick 啦

淨係計西甲就fit哂喇

唔計西甲都贏啦

不過西甲肯定輸俾美斯，所以牙朗咪敗走西甲

上面有人話C朗球迷人型蜈蚣
屌你睇哂個post
睇得最多就係會蕭峰（自殺） 福田麻由子同埋Carles_Alena三條花迷不斷互含同人型蜈蚣
我真係屌你老母

邊個敢同佢爭12M呀
佢一入波個個都沖去同佢慶祝,

唔討好佢工都無得撈架

The 31-year-old netted his 106th goal in the competition against PSV, breaking Ronaldo's record for the most goals by a player for a single club in the Champions League.

歐聯單一球會入球紀錄 阿朗踢皇9年101場入105球既紀錄終於喺今季比踢左巴塞十鳩幾年既美斯超越，原來咁樣叫唔計西甲都贏 都廢事講歐聯邊個入最多球最多助攻最多罰球最多勝場係邊個喇，咁樣既紀錄花迷都射得出真係佩服佩服

你咪入左黎幫朗迷含撚啦
唔係要拗就死躝翻出去啦7頭

花迷真係好撚自卑

的確 美斯勁過龜頭七咁多 盲嘅都知 仲乜講數據

自卑就好似你咁縮埋一邊陰d陰d留comment啦

傻鳩 我又含咗啲咩啊 睇過

你講得啱佢真係好撚自卑 你見到有邊個反朗 會一時話美=朗 一時話美>朗 真係彈出彈入朗最勁

唔好意思 牙朗美欺一定係史上最佳足球員
牙朗正式超越美斯
根本美欺 牙朗嘅能力同帶黎嘅震撼力已經超過歷代咁多「球皇」
但啲老野往往一句無世杯而收你皮

我既數據post咪最好實證

乜乜唔計好似係花迷講開

嗱，又話咁既record都好J，你自己都話贏咗就贏咗 仲要自己講黎講去都係講歐聯
牙朗跑快少少你自己都J出血啦

鍠大把人型蜈蚣啦，patpat見光乜星人個d都未上水，你都識講呢度反朗黎黎去去得一兩個，咁何來蜈蚣，其他人都廢事同你朗迷蜈蚣徙口水

都唔知係邊個柒頭皮拎個歐聯單一球會入球紀錄出黎打飛機話唔計西甲都贏哂先 依家又屈係我講
計conversion rate 又話計一場唔fair要計成季，計成季比你睇又話要計歐聯單一球會入球紀錄，歐聯紀錄唔夠講又話人地講黎講去都係歐聯 做花迷做到你咁撚低賤

不嬲話計助攻，朗迷就話計入波就得
之後講到牙朗歐腳盃虐菜都入得3球
朗迷:助攻唔計?

傻啦，得牙朗有歐腳杯，所以牙朗係球王呀 好似係

鍠迷冇上水就話人地人型蜈蚣,跟住成班反朗明明已經人型蜈蚣緊又唔認

望下上一個美朗邊個射門準啲個post啦,已經討論完,成班haters仲人型蜈蚣咁推足3頁仲推緊

唔該你post上黎,可以俾大家睇下究竟迷朗定反朗先至係人型蜈蚣

係 ，所以美欺永遠都唔係

數據包含12年來5大聯賽(西意英德法)嘅每一腳射門，之射門者、結果(入球與否)、起腳位置(離門距離)。並不包含射門情況(頭搥/單刀之類)。總數為685,953次非12碼射門，來自14,267位不同的球員。

講黎講去咪又係歐聯唔計 想美斯贏咪出聲囉

更何況計conversion rate 連希古恩賓施馬都高過你美斯啦，還返啲歐洲金靴比人地未

自己由zero point拉條線去希古恩賓施馬美斯粒點度，條線越斜個rate咪越高囉，dse數學斜率都唔撚識要人教我屌你咩

公平d
牙朗：歐國杯
美欺：南美杯（二弟）

淨係gomez都屌打美斯啦，還返啲金靴比人未

驗完眼都睇唔到美欺拎南美杯 ，是否可悲

收皮好嗎？
足球係群體運動，要睇隊友

牙朗：歐國杯
當時隊友：哥利斯馬, 蘭尼, 比比 ... <<< 全隊一線大名氣

美欺：南美杯（二弟）
當時隊友：Mascherano, Agüero, Higuain, Banega, Otamendi, Romero, Di Maria, dybala, ICARDI ... <<< 全隊三四線兵

多左

人地用獎項說話 ，唔似美欺要人地吹奏

係，c朗歐國杯吹出黎 ，美欺南美杯（二弟）係踢返黎

事實呢幾年係少左插水，以前就成日插，我睇C朗點都多過你啦下話

得啦得啦美欺世界第一喇，不過冇南美杯

同d on9仔講咁多曬自己口水

散緊步都係助攻王入球王

散步散到搵唔到個南美杯

總之美斯隊友累鳩佢啦（用念力令佢十二碼炒飛機）

降低標準，美欺再降落南美杯都未達標呀傻閪

美欺有奧運世青杯同明叔加持，美洲杯呢啲飛機杯我地上帝唔希罕囉

得啦得啦，拎左南美杯再出黎吠喇 ，人地就有個歐國杯仔比人打飛機，你個美欺連南美杯都冇啊陰功

美欺迷不願面對南美杯的事實

到左 2019 都仲可以嘈 牙 vs 花
算唔算球壇奇跡

我答囉
以國家獎杯黎講，華拉尼係球皇級，告魯夫係垃圾！

唔好以為自己係高地企得穩就係咁質鳩人先得嫁！

唔答你又點，美欺無南美杯

做咩？幫你個花迷做南美杯笑喪 ，可惜牙朗冇得做

再睇上d睇下邊個質鳩人先，不過係花迷d人型蜈蚣係難睇d既

世界盃mvp 加亞軍 就係係阿根廷無表現

歐國盃 銀定銅球獎 成屆比基沙文完全比下去
隊友爭氣幫佢贏左 就話登基

評論一個人係唔係球王 睇團體榮譽 而無視個人綜合表現

仲要平時花迷話睇埋助攻 朗迷就話花迷搬龍門唔夠人入得多波就睇助攻
到朗仔虐菜都係6場入得3球 仲要2球係空牙利
朗迷就話:助攻唔計?

叻啦叻啦，南美杯拎左未呀咁

摩迪攞亞軍
但成季表現有目共睹(金球獎唔應該睇今季，係頒上季)
朗迷就搬數據出黎話人無入波助攻

咁拖舟死得啦，佢d串演轉身轉向控球護球停球完全唔會體現到係數據

呢d就係朗無欺有既野，但朗迷只會話入波多加隊波攞歐聯就係好貓

唔係無，係唔夠囉，夠就冠軍啦

一睇到 “評論一個人係唔係球王 睇團體榮譽 而無視個人綜合表現” 真係好笑

平時吹奏 團體榮譽（疤）＞ 個人能力 又係你地
龍門任搬 ...

南美杯1975年已經無左啦朗粉

係啦係啦，咁美洲杯拎左未呀花迷 ，未就快d同佢做笑喪啦

2014世盃第3名出局，2018 16強烏拉圭都打唔贏又有乜好講
睇黎朗仔都係唔夠
踢波原來係踢一個人

功課都無做足垃圾死撚左佢先啦你

杯都未拎到學人出黎吠吠吠 ，汪汪

歐國杯提子總共入得9球，阿朗3入球3助攻入埋歐國杯最佳陣容叫無表現，同年美洲杯阿根廷18個入球美斯5入球3助攻，班花迷就屌你老母希古恩累到美斯冇冠軍，好撚心啦

你自就話
“評論一個人係唔係球王 睇團體榮譽 而無視個人綜合表現”

之後為左反駁改成
“踢波原來係踢一個人”

你係咪人格分裂？

點柒都唔夠美欺冇美洲咁㭍，好撚心啦，全世界都知小花冇美洲杯